【港台電視32直播】[雙料決賽]9/3 1400 南島中學VS港島中學 & 1600 理大VS教大 旺角大球場 免費入場

利申先，小弟純粹整合資料，歡迎指正，有錯請見諒

9/3(六) 旺角大球場

1400 學界精英足球賽 決賽
南島中學 VS 港島中學
(港台電視32直播)(ONCC睇體直播)(體路&YAHOO直播)

1600 大專盃決賽
香港理工大學 VS 香港教育大學
(港台電視32直播)(體路&YAHOO直播)

直播資訊：
港台電視32

評述：(伍家謙?)
冇電視可睇LINK：

ONCC睇體

評述：劉舜文、董之英學生
LINK：
oncc睇體

睇體 Facebook

體路&YAHOO

評述：邢安邦
體路 Facebook

YAHOO TV

學界精英足球賽賽制：
上下半場35分鐘，不設加時，打和直接互射12碼。
大名單最多18人，每場可替換3名球員。
參賽資格：2000年1月1日後出生

大專盃賽制：
賽事採上、下半場各四十五分鐘，勝方得三分，負方得0分，賽和各得一分。如準決賽及決賽，在法定時間賽和，將加時30分鐘，上下半場各15分鐘，半場休息5分鐘。如加時再賽和，則互射12碼定勝負。首輪每隊派五人主射，倘首輪仍賽和，每隊每次只派一人主射，採突然死亡之方法計算。
在球賽進行中可提出替換球員五名，但須得球証之許可，既經替補之球員不得復入。
運動員出生日期：1/1/1990 – 31/12/2001。

此留言 支持 南島中學

此留言 支持 港島中學

個post就正評啦 整合資料不容易

晉級之路

南島中學：

D1 A Grade
小組賽 3：1 英華書院
小組賽 0：0 聖保羅男女中學
小組賽 1：1 聖若瑟書院
小組賽 1：6 香港華仁書院
小組賽 2：1 西島中學

Group 1第三名 南島中學 2勝2和1負 8分
Group 2第三名 英皇佐治五世學校 2勝1和2負 7分
以D1第五名出線精英賽

學界精英足球賽
第一輪 3：0 嗇色園主辦可藝中學 屯門區亞軍
十六強 1：0 香港華仁書院 D1亞軍
八強 3：0 觀塘瑪利諾書院 D2季軍
四強 6：1 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 元朗區亞軍

港島中學：

D2 A Grade
小組賽 17：0 蘇浙公學
小組賽 3：1 香港加拿大國際學校
小組賽 7：2 余振強紀念中學
小組賽 14：0 官立嘉道理爵士中學（西九龍）
八強 5：0 慈幼英文學校
四強 1：1(互射十二碼5：4) 觀塘瑪利諾書院
決賽 2：1張振興伉儷書院
以D2冠軍出線精英賽

學界精英足球賽
第一輪 5：0 基督教香港信義會心誠中學 大埔及北區亞軍
十六強 5：3 西島中學 D1季軍(衛冕球隊)
八強 3：1 港青基信書院 荃灣及離島區冠軍(上屆殿軍)
四強 3：1 賽馬會體藝中學 沙田及西貢區亞軍

射手榜

＊首輪入球並不會計算於射手榜內

1 港島中學 Pijpers Samuel 6

2 南島中學 Doyle Liam 4

3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 3

3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 3

4 南島中學 Paul Sauli 2
4 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2
4 港島中學 Morris Arlynn 2
4 港島中學 Tong Hamish 2

此留言 支持 香港理工大學

此留言 支持 香港教育大學

個post就正評啦

港九：
D1 12隊 前五名出線
D2 20隊 前三名出線
D3港島 36隊 冠軍出線
D3K1 34隊 冠軍出線
D3K2 34隊 冠軍出線
D3K2 35隊 冠軍出線
共161隊

新界：
沙田及西貢區 D1 8隊 前兩名出線 (D2 30隊)
大埔及北區 34隊 前兩名出線
荃灣及離島區 15隊 前兩名出線
元朗區 27隊 前兩名出線
屯門區 29隊 前兩名出線
葵青區 D1 8隊 前兩名出線(D2 15隊)
共166隊/121隊

合計327隊/282隊

決戰三百校之巔(全港中學數目：506，當中33間國際學校)
冠軍將由兩支國際學校爭逐
英基學校協會打吡

*粗字為種籽隊伍
1. 仁濟醫院董之英紀念中學 沙田及西貢區冠軍
2. 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 元朗區亞軍
3. 匯知中學 D3K3冠軍

4. 嗇色園主辦可譽中學 荃灣及離島區亞軍
5. 張振興伉儷書院 D2亞軍
6. 喇沙書院 D1第四名

7. 裘錦秋中學(葵涌) 葵青區冠軍
8. 港九街坊婦女會孫方中書院 大埔及北區冠軍
9. 觀塘瑪利諾書院 D2季軍

10. 嗇色園主辦可藝中學 屯門區亞軍
11. 南島中學 D1第五名
12. 香港華仁書院 D1亞軍

13. 港青基信書院 荃灣及離島區冠軍
14. 香港道教聯合會圓玄學院第一中學 葵青區亞軍
15. 聖貞德中學 D3港島冠軍

16. 基督教香港信義會心誠中學 大埔及北區亞軍
17. 港島中學 D2冠軍
18. 西島中學 D1季軍(衛冕球隊)

19. 哈羅香港國際學校 屯門區冠軍
20. 伯特利中學 元朗區冠軍
21. 天主教伍華中學 D3K2冠軍

22. 賽馬會體藝中學 沙田及西貢區亞軍
23. 長沙灣天主教英文中學 D3K1冠軍
24. 拔萃男書院 D1冠軍

聽日旺角場入口派飛

如果足球都可以好似籃球精英賽搞得咁正就好

學界都有直播

焦點人物：

南島中學：

1.Lam Aulic
四仗僅失一球 龍門囂張但確有實力
上兩屆鬼校門將韓淼、Yanov Van Raad獨領風騷 Lam Aulic能否接棒

38.Liam Doyle
四仗四球 唯一可以追趕 Pijpers Samuel 爭奪神射手嘅一

港島中學：

96.Samuel Pijpers、88.Hamish Tong及90.Arlynn Morris（左起）
港島最強鋒線 四仗合共十球
Samuel Pijpers射手榜遙遙領先 神射手已是囊中物

poly=大學銀河艦隊
精銳盡出的話完全唸唔到點輸

孫銘謙(凱景)
謝朗軒(東方)
陳柏衡(元朗)
歐文洛(凱景)
蕭栢霖(晉峰)
🇲🇴吳鏵昇(中西區)
🇦🇹Christian Ting Ying Balka/郭兆文(公民)
郭霆謙(公民)
李晉樂(南華)
黃俊然(南華)
.........

教大有袁皓俊趙少維
但同日夜晚有港超理文對大埔
想學上年夏志明唔踢港隊港超踢大專盃？

9/3(六) 好戲連場

10:00 賽馬會體藝中學 VS 中華基督教會燕京書院 全港中學校際女子足球比賽決賽 興芳路遊樂場
14:00 南島中學 VS 港島中學 旺角大球場 學界精英賽決賽(港台電視32直播)(ONCC睇體直播)(體路FB直播)
14:30 冠忠南區 VS 富力R&F 港超 香港仔運動場(oncc直播)
16:00 香港理工大學 VS 香港教育大學 旺角大球場 大專盃決賽(港台電視32直播)
17:30 夢想FC VS 傑志 港超 青衣運動場
20:00 理文 VS 和富大埔 港超 將軍澳運動場(oncc直播)

*三場港超聯賽事中，首 200 名入場的女士每人將可換領一張免費門票，換領及入場時須出示身份證明文件，先到先得，送完即止。

兩點半香港仔係港超榜首大戰
去其中一場再開電話睇吧

會唔會坐爆花墟

前兩年網上都有
今年係難得免費台有

14:30 冠忠南區 VS 富力R&F 港超 香港仔運動場(oncc直播)
17:30 夢想FC VS 傑志 港超 青衣運動場
20:00 理文 VS 和富大埔 港超 將軍澳運動場(oncc直播)

*三場港超聯賽事中，首 200 名入場的女士每人將可換領一張免費門票，換領及入場時須出示身份證明文件，先到先得，送完即止。

兩點半香港仔係港超榜首大戰
餓波嘅南下吧

連個天都唔鍾意我
落大雨冇得喺旺角場踢決賽

好慘
難得有得踢旺角場

【港台電視32直播】[雙料決賽]17/3(日) 1400 南島VS港島 & 1600 理大VS教大 旺角大球場 免費入場

又改返